msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Universalis\n"
"Language: zh-Hant\n"

#: 
msgctxt "header_market"
msgid "Market"
msgstr "市場"

#: 
msgctxt "header_myaccount"
msgid "My Account"
msgstr "帳號"

#: 
msgctxt "header_discordlogin"
msgid "Login via Discord"
msgstr "透過 Discord 登入"

#: 
msgctxt "nav_weapons"
msgid "WEAPONS"
msgstr "武器"

#: 
msgctxt "nav_armor"
msgid "ARMOR"
msgstr "裝備"

#: 
msgctxt "nav_items"
msgid "ITEMS"
msgstr "物品"

#: 
msgctxt "nav_housing"
msgid "HOUSING"
msgstr "住房"

#: https://idioms.thefreedictionary.com/based+on
msgctxt "footer_basedon"
msgid "based on"
msgstr "基於"

#: 
msgctxt "footer_about"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: 
msgctxt "footer_docs"
msgid "API Documentation"
msgstr "API 文件"

#: 
msgctxt "footer_github"
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: 
msgctxt "generic_discord"
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: 
msgctxt "footer_license"
msgid "FINAL FANTASY XIV © 2010 - 2020 SQUARE ENIX CO., LTD. All Rights Reserved."
msgstr "FINAL FANTASY XIV © 2010 - 2020 SQUARE ENIX CO., LTD. All Rights Reserved."

#: 
msgctxt "base_tabtitle"
msgid "Final Fantasy XIV Online: Market Board aggregator. Find Prices, track Item History and create Price Alerts. Anywhere, anytime."
msgstr "Final Fantasy XIV Online：市場板整合工具。隨時隨地查詢物品價格、追蹤物品歷史，並建立價格提醒。"

#: 
msgctxt "error_404_flavortext"
msgid "Could not find the page you were looking for kupo~!"
msgstr "找不到您要的頁面庫啵！"

#: 
msgctxt "error_404"
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 找不到頁面"

#: 
msgctxt "error_generic_tabtitle"
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了些問題"

#: 
msgctxt "error_generic_title"
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出了些問題！"

#: 
msgctxt "error_generic_made_aware"
msgid "A goat has been made aware of this problem and will be looking into it for you!"
msgstr "一隻 goat 已經注意到了這個問題，並將著手調查它！"

#: 
msgctxt "error_generic_not_aware"
msgid "If you continue to run into this issue, please jump on the discord for help!"
msgstr "如果您依然遇到此問題，請加入 Discord 尋求幫助！"

#: 
msgctxt "home_market_activity"
msgid "Market Activity"
msgstr "市場活動"

#: 
msgctxt "home_noalerts"
msgid "You have no alerts set up."
msgstr "您沒有設定任何提醒。"

#: 
msgctxt "generic_lists"
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: 
msgctxt "home_nolists"
msgid "You have no lists."
msgstr "您沒有清單。"

#: 
msgctxt "generic_retainers"
msgid "Retainers"
msgstr "雇員"

#: 
msgctxt "home_noretainers"
msgid "You have no retainers."
msgstr "您沒有雇員。"

#: 
msgctxt "home_logged_out"
msgid "Logged-out"
msgstr "尚未登入"

#: 
msgctxt "home_logged_out_guide"
msgid "Lists, Alerts, Market activity and retainer links will show here when you are logged into the site."
msgstr "登入以使用清單、提醒、市場動態以及雇員等功能。"

#: 
msgctxt "home_become_member"
msgid "Become a member!"
msgstr "成為一員！"

#: 
msgctxt "home_become_member_guide"
msgid "Create alerts, make lists, add your retainers and get a personalised home page feed!"
msgstr "建立提醒、整理清單、加入你的僱員，並獲得專屬於你的個人化首頁內容推送。"

#: Don't translate HTML tags.
msgctxt "home_login_discord"
msgid "Login via <strong>Discord</strong>"
msgstr "透過 <strong>Discord</strong> 登入"

#: 
msgctxt "discord_capitalized"
msgid "DISCORD"
msgstr "DISCORD"

#: 
msgctxt "home_recent_updates"
msgid "Recent Updates"
msgstr "最近更新"

#: 
msgctxt "home_upload_counts_world"
msgid "Upload Counts by World"
msgstr "各伺服器上傳數"

#: 
msgctxt "home_uploads_today"
msgid "Uploads today"
msgstr "今日上傳"

#: 
msgctxt "home_uploads_week"
msgid "Uploads this week"
msgstr "本週上傳"

#: 
msgctxt "thank_you"
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝您！"

#: 
msgctxt "home_current_tax_rates"
msgid "Current Market Tax Rates on %s"
msgstr "目前 %s 的市場稅率"

#: 
msgctxt "alert_watcher"
msgid "Watcher: "
msgstr "觸發器："

#: 
msgctxt "alert_last_triggered_event"
msgid "Last Triggered Event: %s"
msgstr "上一個觸發的事件：%s"

#: 
msgctxt "alert_no_triggered_events"
msgid "This alert has no triggered events."
msgstr "此提醒尚未觸發任何事件。"

#: 
msgctxt "list_guide"
msgid "Click on the list title to view market information for this list."
msgstr "點擊清單標題以查看此清單的市場資訊。"

#: 
msgctxt "list_items_contained"
msgid "%d items in this list"
msgstr "此清單中有 %d 個物品"

#: 
msgctxt "news_universalis_welcome"
msgid "Welcome to Universalis!"
msgstr "歡迎來到 Universalis！"

#: 
msgctxt "news_contribute"
msgid "Contribute to market board data"
msgstr "貢獻市場布告板資料"

#: 
msgctxt "news_enjoy"
msgid "Thank you, and enjoy your stay!"
msgstr "謝謝，祝您玩得愉快！"

#: 
msgctxt "news_product_blurb"
msgid "Universalis is a market board data site with crowd sourced information, based on mogboard. It can aggregate market board information from multiple sources, so if you want to help out, please check out our contributing page."
msgstr "Universalis 是一個市場布告板資料統計網站，以 mogboard 為基礎，整合眾多來源的市場資料。它可以匯總來自多個來源的市場交易板資訊，如果您想幫忙，請查看我們的「貢獻資料」頁面。"

#: 
msgctxt "generic_your_server"
msgid "Your Server"
msgstr "您的伺服器"

#: 
msgctxt "option_choose_server_guide"
msgid "- Please Choose a Server -"
msgstr "- 請選擇伺服器 -"

#: 
msgctxt "generic_language"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: 
msgctxt "option_choose_language_guide"
msgid "- Choose your language -"
msgstr "- 選擇您的語言 -"

#: 
msgctxt "generic_timezone"
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: 
msgctxt "option_choose_timezone_guide"
msgid "- Choose your timezone -"
msgstr "- 選擇您的時區 -"

#: 
msgctxt "generic_left_navigation"
msgid "Left Navigation"
msgstr "左側導覽列"

#: 
msgctxt "option_left_nav_guide"
msgid "This enables a quick-access left-navigation of all market categories."
msgstr "這將開啟可以快速存取所有物品分類的左側導覽列。"

#: 
msgctxt "generic_no"
msgid "No"
msgstr "否"

#: 
msgctxt "generic_yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: 
msgctxt "option_save_settings"
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: 
msgctxt "generic_default_home_world"
msgid "Default Home World"
msgstr "原始伺服器"

#: 
msgctxt "option_default_home_world_guide"
msgid "This will show prices/history on your home world by default instead of cross-world."
msgstr "預設情況下，這將顯示您的原始伺服器的價格/歷史，而不是其他伺服器的價格/歷史。"

#: Don't translate HTML tags.
msgctxt "about_whatisthis_title"
msgid "What is <strong>Universalis</strong>?"
msgstr "<strong>Universalis</strong> 是什麼？"

#: 
msgctxt "about_whatisthis_explanation_1"
msgid "The site allows you to view in-game market for multiple servers at anytime, anywhere. It uses crowd-sourced data from multiple sources to provide the most up-to-date prices possible."
msgstr "本網站讓您可以隨時隨地查看各伺服器的遊戲內市場。它使用眾包的形式從多個來源獲取資料，以提供盡可能最新的價格。"

#: 
msgctxt "about_whatisthis_infoquestion"
msgid "What information can I get?"
msgstr "我可以獲得什麼資訊？"

#: 
msgctxt "about_whatisthis_explanation_2"
msgid "All market information is available: Prices, Materia, Retainer, Crafters and even Buyers. Everything that you see in-game is available. Additional data-views have been added such as graphs, extended history and cross-world summary is also included."
msgstr "所有市場交易板資訊都可獲得：價格、魔晶石、雇員、製作者甚至買家。包括您能在遊戲中看到的所有內容。同時也包含了額外的資料檢視，例如價格曲線、歷史的交易量和跨服的摘要。"

#: 
msgctxt "about_whatisthis_accessquestion"
msgid "Can I have access to the data?"
msgstr "我能夠存取資料嗎？"

#: Don't translate HTML tags.
msgctxt "about_whatisthis_explanation_3"
msgid "<strong>Definitely!</strong>\n"
"<br><br>\n"
"Everything you see on Universalis is open for anyone to use, to learn more about how to access the data using a REST API Service, check out the %s documentation."
msgstr "<strong>當然了！</strong>\n"
"<br><br>\n"
"您在 Universalis 上看到的所有內容都開放給任何人使用，要了解有關如何使用 REST API 服務存取資料的更多資訊，請查閱 %s 文件。"

#: 
msgctxt "generic_special_thanks"
msgid "Special thanks"
msgstr "特別感謝"

#: 
msgctxt "about_whatisthis_explanation_4"
msgid "We would like to thank Vekien and Miu from %s for their initial work on mogboard, which made this site, in its current state, possible."
msgstr "我們要特別感謝來自 %s 的 Vekien 和 Miu，他們對 mogboard 專案的付出使得這個網站得以存在。"

#: 
msgctxt "about_get_technical_title"
msgid "So, how does it actually work? Get Technical."
msgstr "那麼，它實際上如何運作？技術細節。"

#: Don't translate HTML tags.
msgctxt "about_get_technical_explanation_1"
msgid "<strong>Universalis</strong> runs a REST API that applications can post market board data to, after they collect the data from a running game instance by multiple users, anonymously."
msgstr "<strong>Universalis</strong> 提供一個 REST API，應用程式可以匿名地從多位使用者正在執行的遊戲中收集市場交易板資料，之後將其上傳到該 API。"

#: 
msgctxt "about_get_technical_explanation_2"
msgid "It stores this data, and reports it back to anyone that requests its endpoints - including this frontend, which visualizes the stored data and notifies you about changes."
msgstr "它會儲存這些資料，並回傳給任何請求其 API 的使用者——包括這個前端介面，前端會將儲存的資料可視化，並在資料變動時通知你。"

#: 
msgctxt "generic_credits"
msgid "Credits"
msgstr "致謝"

#: 
msgctxt "karashiiro_credits"
msgid "Database API, server maintenance"
msgstr "資料庫 API、伺服器維護"

#: 
msgctxt "goat_credits"
msgid "Game stuff, stealing mogboard"
msgstr "遊戲相關、偷 mogboard 程式碼"

#: 
msgctxt "about_honorable_mentions"
msgid "Also thanks to: Vekien, Miu, Mino and all of our uploaders!"
msgstr "額外致謝：Vekien、Miu、Mino 和所有的上傳者們！"

#: Don't translate HTML tags.
msgctxt "about_data_sources"
msgid "Game data sourced from <a href=\"%s\">XIVAPI</a> and <a href=\"%s\">FFCafe</a>"
msgstr "遊戲資料來自於 <a href=\"%s\">XIVAPI</a> 與 <a href=\"%s\">FFCafe</a>"

#: 
msgctxt "about_more_questions"
msgid "I have more questions!"
msgstr "我還有問題！"

#: Don't translate HTML tags.
msgctxt "about_more_questions_directory"
msgid "Hop onto <a href=\"%s\">our Discord</a> and you can ask all your questions."
msgstr "加入<a href=\"%s\">我們的 Discord</a>，您可以提出所有疑問。"

#: Don't translate HTML tags.
msgctxt "about_pm_invite"
msgid "You can also PM me: <span class=\"text-yellow\">%s</span> if you prefer :)"
msgstr "如果你願意，也可以私訊我：<span class=\"text-yellow\">%s</span> :)"

#: 
msgctxt "contribute_howto_title"
msgid "How to contribute to <strong>Universalis</strong>"
msgstr "如何為 <strong>Universalis</strong> 貢獻資料"

#: 
msgctxt "contribute_howto_explanation_1"
msgid "There are multiple ways to contribute to <strong>Universalis</strong>. All of your contributions are anonymous - no one will be able to refer back to your character or account to know that you have uploaded any data. The applications below are tested by us to make sure that they don't endanger your account or your characters."
msgstr "<strong>Universalis</strong> 有多種貢獻方式。您所有的貢獻都是匿名的——沒有人能夠透過追溯您的角色或帳號來得知您上傳了任何資料。我們已對以下應用程式進行測試，以確保它們不會危害您的帳號或角色。"

#: 
msgctxt "contribute_howto_explanation_2"
msgid "Every contribution helps to make the data on <strong>Universalis</strong> better, more accurate and more helpful. Thank you very much for helping out!"
msgstr "每一次貢獻都會讓 <strong>Universalis</strong> 上的資料更好、更準確、更有用。非常感謝您的幫助！"

#: 
msgctxt "contribute_applicationkind_ingame_addon"
msgid "In-Game addon"
msgstr "遊戲插件"

#: 
msgctxt "contribute_description_xivlauncher"
msgid "FFXIVQuickLauncher is a faster launcher for FFXIV  aims to fix the slowness and tediousness of the regular launcher and adds a lot of QoL features to the game."
msgstr "FFXIVQuickLauncher 是 FFXIV 的快速啟動器，旨在修復一般啟動器的緩慢性和乏味性，並為遊戲增加了許多 QoL 功能。由於中國伺服器的啟動過程被盛趣魔改，目前需要透過其他方式實現其框架 Dalamud 的遊戲內功能。"

#: 
msgctxt "contribute_description_act_plugin"
msgid "This is a regular ACT plugin that runs next to the always-used FFXIV_ACT_PLUGIN - just drop it into your ACT plugins folder, add it to ACT and you\\'re good to go! No configuration needed."
msgstr "這是一個普通的 ACT 插件，可以和解析插件一起執行——只需將其放入 ACT 插件資料夾中，然後載入到 ACT 就可以了！無需其他設定。"

#: 
msgctxt "contribute_applicationkind_act_plugin"
msgid "ACT plugin"
msgstr "ACT 插件"

#: 
msgctxt "contribute_applicationkind_teamcraft"
msgid "Collaborative crafting tool"
msgstr "協同生產工具"

#: 
msgctxt "contribute_description_teamcraft"
msgid "FFXIV Teamcraft is a tool for Final Fantasy XIV players that helps with crafting lists organization and crafting/gathering in general. It has a lot of features to make it a one stop shop, with things like integrated alarms, custom items, permissions system, realtime sharing, etc."
msgstr "FFXIV Teamcraft 是適用於 Final Fantasy XIV 玩家的工具，可幫助管理生產清單和採集。它具有許多功能，使它成為一站式工具，並且整合了提醒、自訂項目、權限系統、即時共享等功能。"

#: 
msgctxt "contribute_invite_title"
msgid "Are you making your own application?"
msgstr "您正在製作自己的應用程式嗎？"

#: 
msgctxt "contribute_invite_explanation"
msgid "If you wish to contribute to <strong>Universalis</strong> with your own application, please contact us on our <a href=\"%s\">Discord</a>. Let\\'s work together!"
msgstr "如果您希望使用自己的應用程式為 <strong>Universalis</strong> 做出貢獻，請透過我們的 <a href=\"%s\">Discord</a> 與我們聯繫。一起搞事吧！"

#: 
msgctxt "generic_download"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: 
msgctxt "generic_name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: 
msgctxt "generic_actions"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: 
msgctxt "generic_hq_question"
msgid "HQ?"
msgstr "HQ?"

#: 
msgctxt "generic_hq"
msgid "HQ"
msgstr "HQ"

#: 
msgctxt "generic_nq"
msgid "NQ"
msgstr "NQ"

#: 
msgctxt "generic_crossworld_question"
msgid "Cross-World?"
msgstr "跨服?"

#: 
msgctxt "generic_notification"
msgid "Notification"
msgstr "提醒"

#: 
msgctxt "generic_email"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: 
msgctxt "generic_sent"
msgid "Sent"
msgstr "已發送"

#: 
msgctxt "generic_never"
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: 
msgctxt "generic_edit"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: 
msgctxt "generic_delete"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: 
msgctxt "alerts_table_no_alerts"
msgid "You have no alerts for this item."
msgstr "您尚未對此物品設定提醒。"

#: There's a question mark after the phrase, but it's an image so don't include it here :V
msgctxt "alerts_whatis_title"
msgid "What\\'s an alert"
msgstr "「提醒」是什麼？"

#: 
msgctxt "alerts_maxed_out"
msgid "You are currently maxed-out on alerts and will not be able to create any more."
msgstr "您已達到最大提醒容量，無法建立新的提醒。"

#: 
msgctxt "alerts_create_alert_title"
msgid "Create a new alert"
msgstr "建立一個新的提醒"

#: 
msgctxt "alerts_create_alert_guide_1"
msgid "Give your alert a name (length: 4-100)"
msgstr "給您的提醒取個名字（長度：4-100）"

#: Trigger, as in a trigger for an alert.
msgctxt "alerts_create_alert_guide_2"
msgid "Decide if the trigger should check NQ/HQ or both."
msgstr "設定觸發器只監控 NQ / HQ 或者都監控"

#: 
msgctxt "generic_normal_quality"
msgid "Normal Quality"
msgstr "普通品質"

#: 
msgctxt "generic_high_quality"
msgid "High-Quality"
msgstr "優質"

#: Trigger, as in a trigger for an alert.
msgctxt "alerts_create_alert_guide_3"
msgid "Setup Triggers <strong>(Max: 15)</strong>"
msgstr "設定觸發器<strong>（最多 15 個）</strong>"

#: Field, as in definition 10 as described here: https://www.merriam-webster.com/dictionary/field
msgctxt "alerts_create_alert_guide_4"
msgid "Select a Field"
msgstr "選擇一項"

#: Operator, as in +-/*&|
msgctxt "alerts_create_alert_guide_5"
msgid "Select an Operator"
msgstr "選擇一個比較方式"

#: As in adding something to a list.
msgctxt "generic_add_to_list"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: 
msgctxt "alerts_create_alert_guide_6"
msgid "<span class=\"text-red\">NOTE:</span> The filter: <code>Price_Added</code> is a timestamp, it is NOT a Gil value. You can convert a date to a timestamp <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>, work is being done to improve this UI."
msgstr "<span class=\"text-red\">注意：</span>過濾器 <code>Price_Added</code> 是時間戳，而非價格。您可以<a href=\"%s\" target=\"_blank\">在這裡</a>將時間轉換為時間戳。此 UI 正在改進中。"

#: 
msgctxt "alerts_create_alert_guide_7"
msgid "Trigger values are checked as a series of <strong>AND</strong> conditions."
msgstr "系統會按順序檢查所有 <strong>AND</strong> 條件，全部符合才會觸發。"

#: 
msgctxt "alerts_create_alert_how_notify"
msgid "How do you want to be notified?"
msgstr "您想透過什麼方式被提醒？"

#: 
msgctxt "alerts_save_alert"
msgid "Save Alert"
msgstr "儲存提醒"

#: 
msgctxt "alerts_currently_editing"
msgid "You are currently editing an alert"
msgstr "您正在編輯一個提醒"

#: 
msgctxt "alerts_new_alert_tooltip"
msgid "Reset the form and start a new alert"
msgstr "重設表單並開始新的提醒"

#: 
msgctxt "alerts_new_alert"
msgid "New Alert"
msgstr "新提醒"

#: 
msgctxt "alerts_current_alerts_for"
msgid "Current alerts for: %s"
msgstr "目前的提醒：%s"

#: 
msgctxt "alerts_loading"
msgid "Loading alerts..."
msgstr "匯入提醒中......"

#: 
msgctxt "generic_note_capitalized_colon"
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: 
msgctxt "alerts_in_discord_notice"
msgid "You must be in <a href=\"%s\" target=\"_blank\">our Discord server</a> to receive alerts."
msgstr "您必須加入<a href=\"%s\" target=\"_blank\">我們的 Discord 伺服器</a>才能收到提醒訊息。"

#: 
msgctxt "alerts_only_updates_under_condition_notice"
msgid "Keep in mind that alerts will only be fired when the item is updated by someone."
msgstr "請記住，僅當某人更新該物品時，才會觸發提醒。"

#: 
msgctxt "alerts_must_be_logged_in"
msgid "You must be logged-in to create item alerts."
msgstr "您必須登入來建立物品提醒。"

#: 
msgctxt "alerts_deletion_confirmation"
msgid "Are you sure you wish to delete this alert?"
msgstr "您確定要刪除這個提醒嗎？"

#: 
msgctxt "generic_deletion_confirmation"
msgid "Yes I\\'m sure, delete it."
msgstr "是的，我確定，刪掉它吧。"

#: 
msgctxt "alerts_whatisthis_guide_1"
msgid "What are alerts?"
msgstr "什麼是「提醒」？"

#: 
msgctxt "alerts_whatisthis_guide_2"
msgid "Alerts allow you to setup notification watchers that can track an item and send you information such as price changes or history events."
msgstr "提醒功能讓您可以設定通知監控，追蹤特定物品並在價格變動或有歷史交易事件時通知您。"

#: As in trigger for an alert.
msgctxt "generic_alert_trigger"
msgid "Triggers"
msgstr "觸發器"

#: 
msgctxt "alerts_whatisthis_guide_3"
msgid "<strong>Triggers</strong>, these are conditions you can set on the alert to be checked at interval times and if any market entry meets the criteria of the condition then your alert will be \"Triggered\" and you'll receive a notification either via Discord or Email."
msgstr "<strong>觸發器</strong>是您可以設定的提醒條件，系統會定時檢查，如果有任何市場的項目符合條件，則提醒將被「觸發」，您會收到透過 Discord 或 Email 發送的通知。"

#: 
msgctxt "alerts_whatisthis_guide_4"
msgid "Trigger conditions can be set against any market field and future plans will allow you to manage these dynamically as well as setup automatic triggers based on your retainers current sales."
msgstr "可以針對任何市場資料屬性設定觸發條件，未來計劃將讓您能夠動態管理這些條件，並根據您雇員目前的銷售情況設定自動觸發。"

#: 
msgctxt "alerts_trigger_condition_info_title"
msgid "Trigger Condition Information"
msgstr "觸發條件資訊"

#: 
msgctxt "alerts_trigger_condition_info_guide_1"
msgid "<strong>Prices/History: Added</strong><br>\n"
"This is currently an Epoch Unix Timestamp. Work is being done to improve this."
msgstr "<strong>Prices/History: Added</strong><br>\n"
"目前是一個 Epoch Unix 時間戳。 正在努力改善這一點。"

#: 
msgctxt "alerts_trigger_condition_info_guide_2"
msgid "<strong>Prices/History: \"IsXX\"</strong><br>\n"
"The Is condition triggers such as IsHQ are bools and the value must be either 1 or 0 for true / false."
msgstr "<strong>Prices/History: \"IsXX\"</strong><br>\n"
"Is 開頭的條件觸發器（例如 IsHQ）是布林值，對於 true/false，值必須為 1 或 0。"

#: 
msgctxt "alerts_trigger_condition_info_guide_3"
msgid "<strong>History:</strong><br>\n"
"Events for history will be based on entries added to the history after the event was created."
msgstr "<strong>歷史紀錄：</strong><br>\n"
"只會顯示事件建立後加入的歷史項目。"

#: 
msgctxt "friends_guide_1"
msgid "If logged in and character verified, show if any friends have purchased this item."
msgstr "如果已登入並驗證了角色，顯示是否有任何好友購買了此物品。"

#: 
msgctxt "generic_quantity_shorthand"
msgid "#"
msgstr "#"

#: 
msgctxt "generic_item"
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: 
msgctxt "generic_server"
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: 
msgctxt "generic_price"
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: 
msgctxt "generic_quantity_shorthand"
msgid "QTY"
msgstr "數量"

#: 
msgctxt "generic_total"
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: 
msgctxt "generic_percent_difference_shorthand"
msgid "%Diff"
msgstr "%差異"

#: 
msgctxt "generic_buyer"
msgid "Buyer"
msgstr "買家"

#: 
msgctxt "generic_date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Shown if the item has no recorded sales, you can have fun with this.
msgctxt "market_board_really_rare"
msgid "Really rare!?"
msgstr "十分稀有！？"

#: 
msgctxt "market_board_no_recorded_history"
msgid "There is currently no recorded history for this item on Universalis."
msgstr "目前在 Universalis 上沒有此物品的歷史紀錄。"

#: 
msgctxt "generic_stack_size_colon"
msgid "Stack:"
msgstr "每組個數："

#: 
msgctxt "generic_menu"
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: 
msgctxt "generic_cross_world"
msgid "Cross-World"
msgstr "跨服"

#: 
msgctxt "generic_alerts"
msgid "Alerts"
msgstr "提醒"

#: %s here is HQ/NQ, using the existing translations for those.
msgctxt "market_board_ppu"
msgid "(%s) Price Per Unit"
msgstr "(%s) 單價"

#: %s here is High-Quality/Normal Quality, using the existing translations for those.
msgctxt "market_board_ppu_quantity"
msgid "(%s) Price Per Unit QUANTITY"
msgstr "(%s) 單價數量"

#: 
msgctxt "market_board_stack_size_histogram_title"
msgid "STACK SIZE HISTOGRAM <small>Last 20 Sales</small>"
msgstr "組數直方圖 <small>最近 20 次銷售</small>"

#: Cheapest HQ/Cheapest NQ
msgctxt "market_board_cheapest_title"
msgid "Cheapest %s"
msgstr "%s 最低價"

#: 
msgctxt "generic_server_colon"
msgid "Server:"
msgstr "伺服器："

#: 
msgctxt "generic_total_colon"
msgid "Total:"
msgstr "總計："

#: 
msgctxt "market_board_none_for_sale"
msgid "No %s for sale."
msgstr "沒有在售的 %s。"

#: 
msgctxt "market_board_no_hq_variant"
msgid "Item has no HQ variant."
msgstr "該物品沒有 HQ 版本。"

#: 
msgctxt "market_board_purchase_history_title"
msgid "Cross-World Purchase history (500 sales)"
msgstr "跨服交易資料（500 條）"

#: As in price per unit.
msgctxt "generic_perunit"
msgid "(%s) PerUnit"
msgstr "(%s) 每個"

#: 
msgctxt "generic_perunit_quantity"
msgid "(%s) PerUnit QUANTITY"
msgstr "(%s) 每個數量"

#: 
msgctxt "generic_prices_2"
msgid "%s Prices"
msgstr "%s 價格"

#: 
msgctxt "generic_purchase_history"
msgid "%s Purchase History"
msgstr "%s 交易歷史"

#: 
msgctxt "market_board_avg_perunit"
msgid "Avg. Per Unit"
msgstr "平均每個"

#: 
msgctxt "market_board_avg_total"
msgid "Avg. Total"
msgstr "總平均"

#: 
msgctxt "load_speed"
msgid "Load Speed: %f"
msgstr "載入時間：%f"

#: 
msgctxt "item_shops_purchasable_npc_title"
msgid "Purchasable from NPC Vendors"
msgstr "可從 NPC 處購買"

#: 
msgctxt "item_shops_purchasable_npc_explanation"
msgid "As this item can be bought from NPCs for pure Gil, market information is not available."
msgstr "由於該物品可以用金幣從 NPC 處購買，因此不會收集其市場資訊。"

#: 
msgctxt "generic_gil"
msgid "Gil"
msgstr "金幣"

#: 
msgctxt "item_shops_purchasable_npc_not_found"
msgid "Position unknown, go hunt for them!"
msgstr "位置未知，去探索吧！"

#: 
msgctxt "pos_x"
msgid "X: <span class=\"text-yellow\">%f</span>"
msgstr "X: <span class=\"text-yellow\">%f</span>"

#: 
msgctxt "pos_y"
msgid "Y: <span class=\"text-yellow\">%f</span>"
msgstr "Y: <span class=\"text-yellow\">%f</span>"

#: 
msgctxt "generic_items_colon"
msgid "Items:"
msgstr "物品："

#: 
msgctxt "lists_have_none"
msgid "You have no lists! <br> Create one by entering in a new name above."
msgstr "您還沒有清單！<br>透過在上面輸入新名稱來建立一個。"

#: 
msgctxt "lists_logged_out"
msgid "You are not logged in. Login using Discord to create item lists."
msgstr "您尚未登入。使用 Discord 登入以建立物品清單。"

#: 
msgctxt "ext_garlandtools"
msgid "Show on GarlandTools"
msgstr "在 GarlandTools 中顯示"

#: 
msgctxt "ext_teamcraft"
msgid "Show on Teamcraft"
msgstr "在 Teamcraft 中顯示"

#: Slang of "favorited"
msgctxt "generic_faved"
msgid "Faved"
msgstr "已收藏"

#: Verb
msgctxt "generic_favourite"
msgid "Favourite"
msgstr "收藏"

#: 
msgctxt "lists_add_to_list"
msgid "Add to list"
msgstr "新增到清單"

#: 
msgctxt "lists_loading_lists"
msgid "Loading your item lists"
msgstr "載入物品清單"

#: 
msgctxt "lists_limit_reached"
msgid "You have reached the maximum of 12 lists. You cannot create any more."
msgstr "您已達到最大的 12 個物品清單，無法建立新的。"

#: 
msgctxt "lists_option_1"
msgid "Option 1) Create a new list:"
msgstr "選項 1) 建立新清單："

#: 
msgctxt "lists_option_2"
msgid "Option 2) Use an existing list:"
msgstr "選項 2) 使用既有的清單："

#: 
msgctxt "generic_remove_capitalized"
msgid "REMOVE"
msgstr "刪除"

#: 
msgctxt "no_market_data_title_1"
msgid "Sorry, no market data!"
msgstr "對不起，沒有市場資料！"

#: 
msgctxt "no_market_data_explanation_1"
msgid "Universalis could not find any market data for this item on the server <strong>%s</strong>."
msgstr "Universalis 無法在伺服器 %s 找到這個物品的市場資料。"

#: 
msgctxt "no_market_data_title_2"
msgid "There can be a few reasons for this, here are some:"
msgstr "這可能由以下的幾點原因造成："

#: 
msgctxt "no_market_data_explanation_2"
msgid "%s is a brand new server"
msgstr "%s 是新伺服器"

#: 
msgctxt "no_market_data_explanation_3"
msgid "No one has contributed any information about this item yet"
msgstr "沒有人給該物品上傳過資料"

#: 
msgctxt "no_market_data_explanation_4"
msgid "Something broke"
msgstr "服務出錯了"

#: 
msgctxt "no_market_data_explanation_5"
msgid "If it is that last one, be sure to jump on <a href=\"%s\">Discord</a> and let us know!"
msgstr "如果是最後一點原因，請加入我們的 <a href=\"%s\">Discord</a> 通知我們！"

#: 
msgctxt "generic_prices_capitalized"
msgid "PRICES"
msgstr "價格"

#: 
msgctxt "generic_updated_colon"
msgid "Updated:"
msgstr "更新於："

#: 
msgctxt "generic_material_shorthand"
msgid "Mat"
msgstr "材料"

#: 
msgctxt "generic_retainer"
msgid "Retainer"
msgstr "雇員"

#: 
msgctxt "generic_creator"
msgid "Creator"
msgstr "製作者"

#: 
msgctxt "generic_no_listings"
msgid "No Listings"
msgstr "沒有清單"

#: 
msgctxt "prices_no_listings"
msgid "There are no listings for this item, check back later!"
msgstr "這個物品沒有上架，晚點再來看看！"

#: 
msgctxt "special_shops_title"
msgid "Special Shops"
msgstr "特殊商店"

#: 
msgctxt "special_shop_title_colon"
msgid "Special Shop:"
msgstr "特殊商店："

#: 
msgctxt "generic_cost"
msgid "Cost"
msgstr "價格"

#: 
msgctxt "generic_qty_received"
msgid "Qty Received"
msgstr "收到的數量"

#: 
msgctxt "generic_quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: 
msgctxt "generic_ppu"
msgid "Price Per Unit"
msgstr "單價"

#: 
msgctxt "generic_price_total"
msgid "Price Total"
msgstr "總價"

#: 
msgctxt "generic_gil_per_token"
msgid "Gil Per Token"
msgstr "每個代幣的價格"

#: 
msgctxt "shop_no_listings"
msgid "None on the market board"
msgstr "市場布告板中沒有資料"

#: 
msgctxt "generic_cannot_be_sold_capitalized"
msgid "CANNOT BE SOLD"
msgstr "無法出售"

#: 
msgctxt "generic_hq_colon"
msgid "HQ:"
msgstr "HQ:"

#: 
msgctxt "generic_account"
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: 
msgctxt "generic_data_center"
msgid "Data Center"
msgstr "大區"

#: 
msgctxt "alerts_none_sent"
msgid "Alert has not sent any notifications."
msgstr "此提醒尚未發送任何通知。"

#: 
msgctxt "alerts_useraccount_guide_1"
msgid "You can add alerts on item pages."
msgstr "您可以在物品介面新增提醒。"

#: 
msgctxt "generic_max_quantity"
msgid "Max: %d"
msgstr "最大：%d"

#: 
msgctxt "generic_events"
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: 
msgctxt "generic_expires_colon"
msgid "Expires:"
msgstr "過期："

#: 
msgctxt "alerts_is_active"
msgid "Alert is active"
msgstr "提醒已啟用"

#: 
msgctxt "alerts_is_inactive"
msgid "Alert has been disabled."
msgstr "提醒已停用。"

#: 
msgctxt "generic_information"
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: 
msgctxt "generic_type"
msgid "Type"
msgstr "類別"

#: 
msgctxt "generic_sent_today"
msgid "Sent Today"
msgstr "今日發送"

#: 
msgctxt "generic_last_sent"
msgid "Last Sent"
msgstr "上次發送"

#: 
msgctxt "generic_n_days"
msgid "%d days"
msgstr "%s 天"

#: 
msgctxt "generic_max_alerts"
msgid "Max Alerts"
msgstr "最大提醒"

#: 
msgctxt "generic_alert_expiry_time"
msgid "Alert Expiry Time"
msgstr "提醒過期時間"

#: 
msgctxt "generic_alert_item_update"
msgid "Alert Item Update"
msgstr "提醒物品更新"

#: 
msgctxt "alerts_useraccount_guide_2"
msgid "Alerts allow you to track all kinds of information about items on the market and be informed either by Discord or email for any changes that meet your requirements. To get started with creating alerts, go search for any item and then click on the Alert tab on the left."
msgstr "提醒功能讓您可以追蹤市場上物品的各種資訊，並透過 Discord 或電子郵件通知任何符合您要求的變更。要開始建立提醒，請先搜尋任何物品，然後點擊左側的「提醒」分頁。"

#: 
msgctxt "alerts_useraccount_guide_3"
msgid "<strong>Alert Expiration:</strong> To keep the system clean, alerts will expire after a set amount of time from when they were created. To refresh a notification you must return to Universalis and be logged in."
msgstr "<strong>提醒過期：</strong>為了維持系統整潔，提醒將在建立後一段時間自動過期。若要重新啟用通知，請回到 Universalis 並登入。"

#: 
msgctxt "alerts_useraccount_quota"
msgid "You can create: <strong class=\"text-green\">%d</strong> alerts with an expiry time of: <strong class=\"text-green\">%d days</strong>."
msgstr "您可以建立：<strong class=\"text-green\">%d</strong> 個提醒，其到期時間為：<strong class=\"text-green\">%d 天</strong>。"

#: 
msgctxt "generic_reports"
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: 
msgctxt "generic_characters"
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: 
msgctxt "characters_set_main"
msgid "Set character as MAIN."
msgstr "設定角色為主要角色。"

#: 
msgctxt "characters_no_characters"
msgid "You have no characters, why not add one below!"
msgstr "您還沒有綁定角色，快來新增一個！"

#: 
msgctxt "characters_add_new_title"
msgid "Add a new character"
msgstr "新增角色"

#: 
msgctxt "characters_auth_code"
msgid "AUTH CODE: %s"
msgstr "驗證碼：%s"

#: 
msgctxt "characters_guide_1"
msgid "To add a new character, you must first add your verification code. <strong>Please add your MAIN character first</strong>."
msgstr "要新增角色，你必須先新增你的驗證碼。<strong>請先新增你的主要角色</strong>。"

#: 
msgctxt "generic_selected"
msgid "selected"
msgstr "已選擇"

#: 
msgctxt "generic_search"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: 
msgctxt "generic_name_id_lodestone_url"
msgid "Name, ID, or Lodestone URL"
msgstr "姓名、ID 或 Lodestone 地址"

#: 
msgctxt "characters_guide_2"
msgid "Go to Lodestone and Login with your character. Then <a href=\"%s\">click here to edit your profile</a>."
msgstr "前往 Lodestone 並使用您的角色登入，然後<a href=\"%s\">點擊此處編輯您的個人資料</a>。"

#: 
msgctxt "characters_guide_3"
msgid "In the text box, enter in your <strong>AUTH CODE</strong>, then click on Confirm (twice)."
msgstr "在文字框中輸入您的<strong>驗證碼</strong>，然後點擊「確認」（兩次）。"

#: 
msgctxt "characters_guide_4"
msgid "Hop back to Universalis and fill in the form below. The site will search for your character and confirm your auth code."
msgstr "回到 Universalis 並填寫以下表格。網站將搜尋您的角色並確認您的驗證碼。"

#: 
msgctxt "generic_logout"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: 
msgctxt "generic_oops"
msgid "Oops!"
msgstr "啊哦！"

#: 
msgctxt "useraccount_index_logged_out_1"
msgid "You must be logged in to view this area."
msgstr "您必須登入以查看此區域。"

#: 
msgctxt "useraccount_index_logged_out_2"
msgid "You can <a href=\"%s\">login via Discord</a> to get that juicy access!"
msgstr "您可以<a href=\"%s\">使用 Discord 登入</a> ，簡單而便捷！"

#: 
msgctxt "generic_delete_list"
msgid "Delete List"
msgstr "刪除清單"

#: 
msgctxt "useraccount_lists_no_lists"
msgid "You have no lists, visit some items and create some!"
msgstr "您沒有建立清單，去瀏覽物品介面並建立一些！"

#: 
msgctxt "userlist_tab_title"
msgid "Custom Universalis list by %s"
msgstr "%s 的自訂 Universalis 清單"

#: 
msgctxt "generic_list"
msgid "List"
msgstr "清單"

#: 
msgctxt "userlists_no_items"
msgid "You have no items in this list."
msgstr "此清單中沒有物品。"

#: 
msgctxt "generic_list_capitalized"
msgid "LIST"
msgstr "清單"

#: 
msgctxt "generic_show_cross_world"
msgid "Show Cross-World"
msgstr "顯示跨世界"

#: Like current/max items.
msgctxt "n_of_m_items"
msgid "%d / %d items"
msgstr "%d / %d 個物品"

#: 
msgctxt "generic_show_home_server_only"
msgid "Show Home Server Only"
msgstr "只顯示主伺服器"

#: 
msgctxt "userlists_remove_item_tooltip"
msgid "Remove item from list"
msgstr "從清單中刪除物品"

#: 
msgctxt "userlists_top_5_sale"
msgid "Top 5 cheapest - Total for sale: %d"
msgstr "5 個最低價——在售總數：%d"

#: 
msgctxt "generic_last_5_sales"
msgid "Last 5 sales"
msgstr "最近 5 筆銷售"

#: 
msgctxt "generic_last_updated_colon"
msgid "Last updated:"
msgstr "上次更新："

#: 
msgctxt "userlists_fetch_failed_for_item"
msgid "Market info could not be fetched for: %s at this time."
msgstr "目前暫時無法取得 %s 的市場資訊。"

#: 
msgctxt "contribute_description_matcha"
msgid "If you are playing on chinese server(other servers are not supported), you can use Matcha plugin provided by FFCAFE which have built-in Universalis integration. Matcha also provides a overlay to show price information from Universalis."
msgstr "如果您在中國伺服器，則可以使用 FFCafe 提供的抹茶 Matcha 插件，該插件支援選擇自動向 Universalis 上報資料。抹茶 Matcha 還提供了一個懸浮窗可以即時查看來自 Universalis 的價格資訊。"

#: 
msgctxt "generic_no_data"
msgid "No data"
msgstr "無資料"

#: 
msgctxt "generic_not_sellable"
msgid "Not Sellable"
msgstr "不可出售"

#: 
msgctxt "generic_cannot_be_sold"
msgid "Cannot be sold"
msgstr "目前版本無法出售"

#: 
msgctxt "user_list_recently_viewed"
msgid "Recently Viewed"
msgstr "最近瀏覽"

#: 
msgctxt "user_list_favourites"
msgid "Favourites"
msgstr "收藏"

#: 
msgctxt "alerts_create_alert_guide_6"
msgid "Should the alert check the whole Data Center?"
msgstr "是否要讓提醒功能檢查整個資料中心？"

#: 
msgctxt "alerts_create_alert_guide_7"
msgid "Check entire Data Center"
msgstr "檢查整個資料中心"

#: 
msgctxt "lists_rename_list"
msgid "Rename List"
msgstr "重新命名清單"

#: 
msgctxt "generic_rename"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: 
msgctxt "sales_label"
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: 
msgctxt "listings_label"
msgid "Listings"
msgstr "清單"

